[["Affaires\u00e9trang\u00e8res,francophonieetCongolaisde l\u2019\u00e9tranger (Republic of the Congo)", "CG-COA-69"], ["MINIST\u00c8RE DES AFFAIRES \u00c9TRANG\u00c8RES, DE LA COOP\u00c9RATION AFRICAINE ET DES MAROCAINS R\u00c9SIDANT A L'ETRANGER (Morocco)", "MA-COA-07"], ["Minist\u00e8re des Affaires Etrang\u00e8res (Benin)", "BJ-COA-013"], ["Minist\u00e8re des Affaires Etrang\u00e8res et de la Coop\u00e9ration (Burkina Faso)", "BF-COA-12"], ["Minist\u00e8re des Affaires Etrang\u00e8res, de l'Int\u00e9gration Africaine et des Ivoiriens de l'Ext\u00e9rieur (C\u00f4te d'Ivoire)", "CI-COA-321"], ["Minist\u00e8re des Affaires Etrang\u00e8res, de l'int\u00e9gration Africaine et des togolaise de l'ext\u00e9rieur (Togo)", "TG-COA-230"], ["Minist\u00e8re des Affaires Etrang\u00e8res, des Tchadiens de l'Etranger, de la Coop\u00e9ration Internationale (Chad)", "TD-COA-9"], ["Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du Ministre des Affaires Etrang\u00e8res, de l'Int\u00e9gration Africaine et des Ivoiriens de l'Ext\u00e9rieur, charg\u00e9 de l'Int\u00e9gration Africaine et des Ivoiriens de l'Ext\u00e9rieur (C\u00f4te d'Ivoire)", "CI-COA-439"]]