[["D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 la r\u00e9forme de l\u2019Etat (Republic of the Congo)", "CG-COA-80"], ["Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du Ministre des Affaires Etrang\u00e8res, de l'Int\u00e9gration Africaine et des Ivoiriens de l'Ext\u00e9rieur, charg\u00e9 de l'Int\u00e9gration Africaine et des Ivoiriens de l'Ext\u00e9rieur (C\u00f4te d'Ivoire)", "CI-COA-439"], ["Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du Premier Ministre, Ministre des Sports et du Cadre de Vie, charg\u00e9 des Sports et du Cadre de Vie (C\u00f4te d'Ivoire)", "CI-COA-444"], ["Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 charg\u00e9 de l'\u00e9nergie et des mines (Togo)", "TG-COA-840"]]