[["Minist\u00e8re de l'Int\u00e9gration Africaine et des Burkinab\u00e8 de l'Ext\u00e9rieur (Burkina Faso)", "BF-COA-08"], ["Minist\u00e8re des Affaires Etrang\u00e8res, de l'Int\u00e9gration Africaine et des Ivoiriens de l'Ext\u00e9rieur (C\u00f4te d'Ivoire)", "CI-COA-321"], ["Minist\u00e8re des Affaires Etrang\u00e8res, de l'int\u00e9gration Africaine et des togolaise de l'ext\u00e9rieur (Togo)", "TG-COA-230"], ["Minist\u00e8re des S\u00e9n\u00e9galais de l'Ext\u00e9rieur (Senegal)", "SN-COA-39"], ["Minist\u00e8re d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du Ministre des Affaires Etrang\u00e8res, de l'Int\u00e9gration Africaine et des Ivoiriens de l'Ext\u00e9rieur, charg\u00e9 de l'Int\u00e9gration Africaine et des Ivoiriens de l'Ext\u00e9rieur (C\u00f4te d'Ivoire)", "CI-COA-439"]]